[
    {
        "randomId": 401
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nabyaye abakobwa benshi uwapfuye ijisho muri bo abatanga gusabwa",
            "option_1": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_2": "Inyundo",
            "option_3": "Amaguru y'inkware",
            "option_4": "Inopfu",
            "correct_answer": "Inopfu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mira isupu nkasiga inyama",
            "option_1": "Ibikongorwa by'ibisheke",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Ibikongorwa by'ibisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Barahinga nkabarusha ihirwe",
            "option_1": "Inyoni",
            "option_2": "Ingoto y'umugabo",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imitumba",
            "correct_answer": "Inyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Naraguhetse ntiwampemba",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Televiziyo",
            "option_3": "Izina ryawe",
            "option_4": "Imirizo y'imbeba",
            "correct_answer": "Indogobe ishaje"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Umukandara",
            "option_2": "Umugezi",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Imodoka yabuze lisansi",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ibuye ry'umusozi ryimuye umugabo",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ibirago",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kati parararara, kati pa",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Ingasire",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Ifaranga ku meza"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Ibarizo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Ukwezi",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Akarere ku nsina",
            "option_2": "Uruyuzi",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Amase",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    }
]